上司針對你， 可以點

嘛因上司太無聊， 成日想認叻， 但提議嘅野又勁低能， 次次都俾人ban， 自己又要威。
咁點搞

一係辭職, 一係就讚到佢天上有地下無, 等佢出醜一次..

做唔出....

點讚得出口....
佢做嘅係錯嘅
同埋份工其實唔差

睇你咩行業再搞鳩佢

內文睇唔到點針對你，只見你有個不太正常嘅阿頭，前境不太明朗

我都有咁嘅老細
日日比佢煩
自己已經多嘢做

佢夾硬用自己上司身分搞我。
不過其實對上最大果個都唔係好聽佢意見， 因為都覺得佢無野搵野做， 搞到d野勁複雜

D野明明開會通過左， 但佢為改而改， 又成日係最大果個面前話我唔肯做， 所以佢做....
但事實係最大果個都同意我

我都係、 已經忙， 仲要搞好多人事野， 煩到爆。
明明嘛係想打好份工

所以佢成日都好嬲

嘛係識做野， 唔識湊老細🤦🏻‍♀️